如果izone itchy overblown呢三隊咁樣mix算吾算宇宙完顏團

牙周
牙志
留真
小姐姐
牙純
拖腎
都諗吾到方圓幾cm內仲有咩對手...

小姐姐拖腎out

發現樓主偏心izone

低配熊OUT

牙周一個吊打爆全部

收啦傻鳩

牙志/拖腎 OUT
牙櫻 IN

英妹有娜in

竟然冇反蝗恰人

英妺都冇

英妺都冇我真係笑咗

真系方圓幾cm先冇對手
搵rv twice bp組完顏團仲有說服力..

有2隊本身已經完顏

Twice同埋BP?

Twice? 人唔笑狗都吠

你個名就真係人唔笑狗都吠啦

無彩姊妹？

駁吾刀

收啦傻鳩賓

🤫

T寶完顏屌打哂

有無實力Mix、大胸Mix？